Hello World

System.println(“hello world”)

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

println!("Hello, world!");